仲有朋友起ig瘋狂po旅行相，點解可以咁無情？

打開ig,見到好多人po悼念文
但竟然仲有人起度po旅行po去玩嘅相
果一刻真係好心寒

因為佢地留係香港都唔會理送中呢d事啦

Unfollow!
我已經unfollow哂呢啲淨係識吃喝玩樂嘅人

係識咗十幾年嘅朋友，真係唔知點點化佢